公民黨選民有咩感想？

已經好溫和都DQ

dq 現任議員應該係要排除佢地出黎緊一年既緊急議會

繼續相信法治

唔係屌選民